[帶眼鏡既入一入嚟]邊到配眼鏡平？

邊到配眼鏡又平又方便加？